其實我都想外向 但無奈每次嘗試完都得唔到好結果

換黎只有冷漠
話題終結者
又話暫直接無視

咁又點只有連登先可以比我9up
搵到人同我傾計

已經預計自己未來三十年都一樣

好似見到自己開po咁 但我覺得無謂夾硬改變自己。 因為我試過但仲辛苦

樓主咩年紀先

睇來你係唔做接納到人意見嘅人來啦，你學下多聽少講唔好叻唔切pan人先咪得囉，做人嘅野大把野學啦

痴線
我又係，以為自己開POST

覺得自己同一般”正常”既人好唔同
睇外國d video 覺得佢地笑得好自然 好自我 好有個性
但自己就笑得好唔自然 好想表達到自己 但係就好似有種無形既力 限制住自己既思想同表達能力
好想做返真正既自己但現實係做唔到

繼言做唔返”正常” 真實既自己，生存就好似虛假既生活，做唔返自己，跟本咩都做唔到，因為唯一既目標就係做返自己。